臨結婚女朋友無啦啦同我坦白話細個唔識性果時同佢阿哥搞過

都排哂期行禮 擺酒果d

仲有一個月都唔夠就結婚

今日女朋友無啦啦講講下屋企人 講笑咁講話細個同阿哥一齊foxy down錯左av 睇完果時乜都唔識 (佢阿哥15佢14) 之後佢話果時同佢阿哥做左第一次

我聽完呆撚左 我一路淨係知佢地兩兄妹好好關係 我同佢阿哥關係亦唔錯

但係一諗起真係唔係好接受到 佢地又唔係有心 最多叫年少無知

報左警

你根本唔夠愛佢
放過人啦

報警拉佢呀哥

我決定左會娶佢

但係一時間幾大衝擊你明唔明

明，所以快啲報警

但佢願意講比你知 佢都唔想講大話

你信？

唉

都係係到講下姐 可以點

亂輪+衰11

係嘅！你內心深處應該想佢唔講比你知好過

請善用起底功能

諗返自己睇av都特別鍾意呢類題材

發生係自己最親既人身上就唔係咁既心情

想像唔到喎
同亞哥搞？

你假膠咋？

屌原來假膠

借fd acc開post

唔敢用自己acc 太多人知

唔係假膠 sorry令大家誤會

兩個男人去七日旅行訓雙人床係咪一定會扑野？

咁你想點丫屌你老母

之前嗰篇新聞

我搞你而家都應該揸唔倒主意架啦
不如報警比警察幫你做決定

善用起底功能

咁你執返佢阿哥一劑，大家打個和囉

其實阿哥唔阿哥根本無分別
有啲國家甚至允許兄弟姐妹通婚啦
你諗成你女朋友年少無知同人扑過一次就得
同埋make sure佢兩個無再扑就得，如果唔係就

第時結咗婚個時，個哥上黎探個妹個時，你就會。。。

求名

假膠

唔理真定假
剛剛拎左個po去布京

真係得一次?

On9

痴撚線公司

垃圾膠po拎存在感

第一張圖bam怎字

乜你覺得佢真心坦誠咩
到時比樓主發現冇血
女人蠱惑野

樓主拍拖咁耐都未咩？

咁你又quote

lm

樓豬係咪住喺新北市？

Agger
女女通常都係咁講

一定係好女仔黎

BAM BAM BAM

宇宙大爆炸BAMBAMBAM

呵呵呵

真。兄弟

緣之空

15歲會乜都唔識

擺明專登臨結婚先講 博你唔敢悔婚

樓豬玩二十四個比利

亂倫喎 做人要有底線

你不知道的事情

識玩緊係結婚嗰日報驚, 同黑警夾好乳豬全體上檯時拉人

日後你點面對佢阿哥都係一個大問題

嘩痴撚線 希望係假膠

啊哥靚唔靚仔
掂過你既就還返個妹俾人啦

2/10

死Tb出返去啦

之前先叫完雞破處
咁快就有女仲要結婚

你個男朋友呢 分咗手？

情願比個FD知
假膠

你妹妹真能幹

如果真飛左佢算 你一定會條刺 同埋而家先講肯定有問題

搵社工傾下

年經

下你講乜

樓主時男時女

咁咪好囉，第時屌厭咗條女，可以屌埋佢阿哥，仲有阿嫂添，樓豬fatfat啦…

呀哥15佢14 伯母都好辛苦下 兩年生兩件

講笑啫

男朋友既呀哥？

咪撚玩啦 15 14 歲叫年少無知

娶埋佢呀哥，三人行

屌 係講就唔洗等準備曬結婚先講啦 擺明比佢兩難你， 報警啦

阿哥真係會唔知？
正常男仔小學雞都識上咸網啦

上面果d

咁多年前，又兩情相悅=無人證無物證無原告，告條毛

當然係原諒佢啦

你愛佢 就唔會介意佢嘅過去

你女朋友家族係咪養開條龍？
而佢地老豆mad mad地？

我就係佢呀哥，你未婚妻我呀妹好好屌，記住屌佢時唸起我點樣插爆佢

底已起 冇咩我岀返去先

急急如律令，社工記者道德委快現身

果然好好關係

其實宜家第一次都未必有血，你真係睇太多AV

#metoo

講真出過啲唔連貫POST就唔好再用呢個AC出膠POST啦 次次俾人問就話借AC